# TLS-Ciphersuite-Support

Ich nehme die Daten aus
[https://www.ssllabs.com/ssltest/clients.html](https://www.ssllabs.com/ssltest/clients.html)
(bzw.
[https://api.ssllabs.com/api/v3/getClients](https://api.ssllabs.com/api/v3/getClients))
und vergleiche was passiert bez. TLS-Ciphersuite-Clientsupport, wenn ich
einzelne TLS-Ciphersuiten wegnehme oder dazunehme.

vergleiche aufruf.sh

